笑到精都出埋, $11.5 call 期油, 下星期睇樓

冇錯,機會係留俾有智識同膽識既人

聽講5月油11蚊都穿埋，聽日最後交易，唔知會唔會穿10呢